【圍爐取暖】撐警阿B作曲 周柏豪主唱 689維穩組織聽日出新歌

前特首董建華及梁振英最近籌組「香港再出發大聯盟」維穩。新組織成立了個幾星期，終於有動作，其YouTube專頁預告，明日（5日）朝早將會有主題曲《再出發》首播。雖然歌就未有得聽，但該條預告已經有歌曲班底、歌手、歌詞等資料，理所當然地見到自己友，包括撐警鍾鎮濤負責作曲、簡嘉明填詞、葉澍暉編曲。預告亦有鳴謝英皇娛樂及星夢娛樂，所以主唱歌手方面都熟口熟面，包括周柏豪、菊梓喬、無綫兩將鄭俊弘及胡鴻鈞，英皇方面就派出泳兒及許靖韻做代表。

不過主唱之一的周柏豪，上年曾呼籲登記做選民被大陸賜封「港獨豪」而封殺，今次成為主唱歌手，以後藍絲要將片段轉載到微博，是否要遮樣同改名佚名先過到強大審查？

又話比比鳥好黃嘅 ？

如果一日內，連登改到歌，出埋MV，仲要出名過再出發，佢地仲會唔會用？

香港再出發，抗爭再出發

鳩栢豪好黃嫁

一定係經理人逼佢既連登仔不願面對

鳩柏豪變到咁，好晞虛

請港獨歌手唱歌

真，仲有eason都係黃，被逼唱紅歌

老實講，鞭鳩連登仔真係好過隱睇回覆都無人敢入黎覆

笑到我

黃到唱紅歌

英皇派出泳兒同許靖韻

都話容祖兒係黃㗎啦

又tvb 拍劇 又唔出聲 而家唱埋紅歌
唔係仲信佢依條仆街呀？

比比鳥好明顯已經比現實打輸左

根本就扮哂野
認真 出過咩聲
唔止一次啦
幫tvb 拍劇宣傳
同lai 共嬅 frd 底
又post 大陸標語
而家唱埋紅歌

幾多黃藝人比人封殺
仍就算9數啦

再見，好行唔送

英皇識玩 派二件過氣垃圾出黎
反正都唔痛

思想好黃

鳩拍蠔rip

連仔： 佢好黃，佢被逼！！！

推

抗爭再出發